教育局可唔可以醒下

小學生無飯食呀 食tg呀今次
全校咁多人
停課啦好無

你不如叫林奠醒